其實根本唔存在前線等後面退呢回事

帶頭盔先，所有野係睇直播得知

其實前面一有咩風吹草動，中後排根本跑都跑唔切啦，每次都係有大量人叫停先停，有咩事佢地走得快過保特啦，點會係中後排唔肯走？

同埋，前線比signal 話要撤退既，我唔信後面會死賴囉，跟本幾時退係可以完全由前線決定。

下次唔好再死攬住話要等後面退晒先啦，我寫包單你話要走佢地會影都無。

agger

利申非前線
今日係現場見到前面全部無啦啦向後跑 後面啲人就自然向後跑

語氣可以好啲 但係真
前線可以決定哂 後面係睇你地頭

前線嘅手足唔好再等後面

講真前面一郁 後面係可以跑得你叫唔返嚟

真係唔好再死守啦，場運動到今日，打左大大小小咁多仗，死守損失左咁多人，幾時先真正吸取到教訓？

前線係唔需要捉鬼，但亦請保持獨立思考，好好考慮清楚下一步要點行，係咪真係有意義。

我唔係想責怪任何人，只係真係好心痛睇住佢地一個個被捉，黎緊重要面對唔知點既非人處置

衝 或 死守的意義係咩？

班後排禁勁 ， 味試下所有前線唔好出黎，睇下佢地可以做到咩？

你連前線都未撚上過
就爭住出黎屌前線，收皮啦

同意冇意義 聽日機場先有用

無錯，其實後面所有人都係睇差前頭，話慢慢退，我未見過人係唔退囉

呢樣真 前面一跑就算後面見唔到發生咩事都跑到勁遠先啦

問題咪就係有事先開始跑

你好似唔明樓豬想講乜
其實我認同 要走既前線應該帶頭行先 唔好你等我我等你
前線應該要做到帶頭既責任

你講既嘢都證明咗你真係睇直播得知
繼續睇直播啦 緣份到了民主自然會黎

真 同popo得返100仲對侍其實好危險

如果無人衝 或者 死守，啲狗都追人黎捉，你話輿論會走向邊一邊？

同意
明明次次都係屌後排散得太快搞到救唔到人
利伸: 好多次都係最後一排

我咁叫做屌咩，你有意見咪發表囉你就真係亂屌啦

明白 大家都好心痛
大家幫手諗諗 兩次係咁 宜家做法風險太大
精益求精

我寫包單前線叫退，中後一定會散

推！

推到前線見到